［求救］女朋友幫我口X個陣大力咬左落黎！

點算。。好L痛

下次你咬返佢